有關於year1想入degree嘅問題

小弟讀緊hkuspace nursing asso
下年想報幾間U嘅nursing
但係cgpa得3.28
所以想問下讀緊nursing除左揀nursing讀，仲可以報咩係有機會入到嘅？
唔該各位！

可以揀mbbs